點解有國安法後？法輪工仲生存到？

行過旺角都見到佢地既檔野寫既野都好反共
反而佢地仲好若無其事咁擺出黎

因為佢地唔係主打

呢個問題同599g點解淨係執行係黃店同泛民街站，抗議活動一樣

係打矛波呀，吹呀！係妨礙司法公正呀！你敢打我咩！

忠誠反對派

法輪功係鬼